好憎D人一嘈交就玩失蹤

打電話唔聽
msg唔睇唔回

想點呀
次次都係咁好累
成熟D好冇

係成熟就唔會鬧啦屌你老母

你自己好撚成熟咩 垃圾

逃避不是解決方法

幾日唔撚覆機又唔撚聽電話
在唔在生都唔撚知
你死撚左都要去你喪禮啦
俾啲責任感得唔撚得？？

俾埋空間你叫雞好無？

講下點解會嘈先啦

樓豬自己覺得自己冇錯?

正式宣布 嘈交玩失蹤嘅 係雞係公廁

你確定唔係得你自己一個講晒
有時有啲人 拿個理字放前面
嘈交 就好似要拿你命咁
唔放過人

Yes
單身多好

抑鬱褶埋都要俾人屌